聽晚8點要人!!!!新翠見!!!!!!!

柴灣人聽晚見!!!!!!!
一齊唱國歌!!!!唔可以忘記我地都食過彈!!!!
幫手推啊推到全柴灣都知!!!!!!

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

自推

Pish

.

睇title以為你講大圍新翠

唔小心禁左負
聽晚柴灣見啊

東區人表示出席支持

九月十五，港島見！

我都係

願榮光歸香港

A1
何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

A2
何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲響透
建自由 光輝香港

B
在晚星 墜落徬徨午夜
迷霧裡 最遠處吹來 號角聲
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣智慧 也永不滅

A3
黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求民主 與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港